有片，到底邊個先係暴徒？［外國巴打請幫手upload上Reddit］

推

好仆街死差佬

自己UP啦

Reddit染紅

直頭癲撚左

仲要唔俾記者影

依家有記者都唔撚怕

比左bbc未？

reddit r/hongkong 一早有

我仲有兩段